想由美孚行去荃灣點行？

貨櫃碼頭嗰邊有無路過？

青山公路

行過可以 荔景方向行

行荔景山過好似可行啲wo
過咗葵涌醫院就到華景果堆屋苑
再落少少已經係葵芳
之後就一條直路啦

有
利申行過
不過嗰到啲貨車行得好快同好小停
而你又有幾條馬路係一定要過
同埋又大塵
所以唔建議行呢條線
行山路好過

荔景山路行過好幾次，想睇下邊條路快d

我都係會揀行荔景山路+葵福路